為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥 下一句係乜？

因為斯得哥爾摩冇乜華人呀！ 哥哥